<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_category">Σχετικά με</string>
    <string name="accuracy">Ακρίβεια</string>
    <string name="action_title">Ενέργεια</string>
    <string name="activation_code">Χρησιμοποιήστε κωδικό ενεργοποίησης</string>
    <string name="activation_code2">Εισάγετε κωδικό ενεργοποίησης:</string>
    <string name="active">Ενεργό</string>
    <string name="add_action">+ προσθήκη ενέργειας</string>
    <string name="add_condition">+ προσθήκη συνθήκης</string>
    <string name="address">Διεύθυνση</string>
    <string name="admin_button">Επέτρεψε τη λειτουργία ως διαχειριστής συσκευής</string>
    <string name="admin_category">Διαχείριση συσκευής</string>
    <string name="admin_disabled">Λειτουργία του Cerberus ως διαχειριστής συσκευής απενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="admin_explanation">Παρακαλώ ενεργοποιήσετε τη λειτουργία του Cerberus ως διαχειριστής συσκευής για να αποκτήστε προηγμένα χαρακτηριστικά όπως προστασία απεγκατάστασης, απομακρυσμένο σβήσιμο και κλείδωμα με κωδικό.</string>
    <string name="admin_required">Αυτό το χαρακτηριστικό απαιτεί δικαιώματα διαχειριστή συσκευής για την ενεργοποίηση του</string>
    <string name="admin_summary_disabled">Πατήστε εδώ για να ενεργοποιήστε τη λειτουργία ως διαχειριστής συσκευής, ώστε το Cerberus να μπορεί να πραγματοποιήσει απομακρυσμένο κλείδωμα και σβήσιμο.</string>
    <string name="admin_summary_enabled">Πατήστε εδώ για να απενεργοποιήστε λειτουργία ως διαχειριστής συσκευή, ώστε να μπορείτε να καταργήσετε την εγκατάσταση Cerberus.</string>
    <string name="admin_title_disabled">Κατάσταση: απενεργοποίηση</string>
    <string name="admin_title_enabled">Κατάσταση: ενεργοποιημένη</string>
    <string name="admin_warning">Προσοχή! Απενεργοποιώντας τα δικαιώματα του Cerberus ως διαχειριστή συσκευής δεν θα είστε σε θέση να διαγράψτε ή να κλειδώνετε την συσκευή σας εξ αποστάσεως.</string>
    <string name="adminprotect_summary">Ρωτήστε για το όνομα χρήστη/κωδικό πρόσβασης για να καταργήσετε τον Κέρβερο από Διαχειριστή Συσκευών</string>
    <string name="adminprotect_title">Προστασία διαχειριστή συστήματος</string>
    <string name="alarm_message">Μήνυμα συναγερμού:</string>
    <string name="alerts_label">Ειδοποιήσεις Cerberus θα σταλούν όταν χρησιμοποιείται μια μη εξουσιοδοτημένη κάρτα SIM:</string>
    <string name="any_device">Οποιαδήποτε συσκευή</string>
    <string name="api_unavailable">Δεν είναι διαθέσιμο το Android Wear API. Αγγίξτε για να εγκαταστήσετε την εφαρμογή Android Wear.</string>
    <string name="app_description">Cerberus is a suite of services to protect your phone, yourself and your loved ones: Antitheft - the best protection you can get to recover your misplaced, lost or stolen Android device; Persona - get help in an emergency, share real-time location with your family and friends; Kids - tool for parents to help keep your children safe</string>
    <string name="app_install_desc">You can install our apps from</string>
    <string name="app_name">Cerberus</string>
    <string name="app_name_selected">Όνομα εφαρμογής:</string>
    <string name="app_purchased">Ευχαριστούμε για την αγορά του Cerberus, παρακαλώ κάντε επανεκκίνηση του προγράμματος.</string>
    <string name="application_list">Λίστα εφαρμογών</string>
    <string name="associated_devices">Συσχετισμένες συσκευές</string>
    <string name="audiorec_started">Έναρξη ηχογράφησης...</string>
    <string name="auth_button">Προσθέστε στις εξουσιοδοτημένες κάρτες SIM</string>
    <string name="authorized_simcards">Εξουσιοδοτημένες κάρτες SIM</string>
    <string name="authorized_wearables">Εξουσιοδοτημένες συσκευές wearable</string>
    <string name="autopic_category">Αυτόματη λήψης φωτογραφίας</string>
    <string name="autotask">AutoTask</string>
    <string name="autotask_configuration">Διαμόρφωση AutoTask</string>
    <string name="autotask_rules">Κανόνες AutoTask</string>
    <string name="available_commands">Διαθέσιμες εντολές</string>
    <string name="back_again_to_exit">Πατήστε ΠΙΣΩ ξανά για βγείτε από την εφαρμογή</string>
    <string name="backup_already_started">Η εντολή δεν εκτελέστηκε: τα αντίγραφα ασφαλείας έχουν ξεκινήσει ήδη</string>
    <string name="backup_category">Απομακρυσμένα αντίγραφα ασφαλείας</string>
    <string name="backup_completed">Οι εργασίες ολοκληρώθηκαν</string>
    <string name="backup_summary">Συνδεδεμένος λογαριασμός:</string>
    <string name="battery">Μπαταρία</string>
    <string name="battery_optimization">Βελτιστοποίηση μπαταρίας</string>
    <string name="behind_lockscreen">Πίσω από την οθόνη κλειδώματος</string>
    <string name="blacklist_text">Αυτή η συσκευή δεν μπορεί να τρέξει το Cerberus. Αν πιστεύετε ότι αυτό είναι λάθος, κάντε κλικ στο κουμπί παρακάτω.</string>
    <string name="both_versions">Και η κανονική και η κρυφή έκδοση του Cerberus είναι εγκατεστημένες. Ίσως θέλετε να απεγκαταστήσετε την μία.</string>
    <string name="brief">Brief</string>
    <string name="buy_activity">Αγοράστε άδεια Cerberus</string>
    <string name="buy_amazon">Αγορά μέσω Amazon καταστήματος εφαρμογών</string>
    <string name="buy_expire">Η άδειά σας θα λήξει σε</string>
    <string name="buy_market">Αγορά από Google Play</string>
    <string name="buy_paypal">Αγορά με PayPal</string>
    <string name="buy_preference">Αγοράστε άδεια</string>
    <string name="buy_text">Μπορείτε να αγοράστε το Cerberus με τη μέθοδο της επιλογής σας. Χωρίς μηνιαία ή ετήσια τέλη, μόνο με μια μικρή εφάπαξ πληρωμή για να χρησιμοποιείτε το Cerberus για πάντα. Και δεν θα χρειαστεί να πληρώσετε εκ νέου για την εγκατάσταση του Cerberus σε άλλη συσκευή. Απλά εγκαταστήσετε την εφαρμογή και ρυθμίσετε την με το λογαριασμό σας.</string>
    <string name="buy_text2">Μετά την πληρωμή, πρέπει να κάνετε επανεκκίνηση του Cerberus.</string>
    <string name="buy_website">Αγοράστε άδεια χρήσης από την ιστοσελίδα μας</string>
    <string name="by_email">μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
    <string name="by_sms">με Γραπτό Μήνυμα</string>
    <string name="c2dm_register_ok">Η συνδεσιμότητα λειτουργεί άψογα!</string>
    <string name="c2dm_register_title_2">Έλεγχος συνδεσιμότητας GCM</string>
    <string name="calibrate">Η συσκευή πρέπει να ρυθμιστεί. Παρακαλώ περιστρέψτε την σε κάθε κατεύθυνση, και μετά πιέστε “Τέλος”</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="capture_video_immediately">Άμεση εγγραφή βίντεο</string>
    <string name="capturevideo_message1">Το Cerberus έγγραψε ένα βίντεο. Μπορείτε να το βρείτε συννημένο σε αυτό το μήνυμα.</string>
    <string name="capturevideo_subject">Cerberus: Βίντεο εγγράφηκε</string>
    <string name="capturevideo_text">Θα λάβετε ένα e-mail με το βίντεο μόλις ο κλέφτης αγγίξει την οθόνη.</string>
    <string name="cerberus_log">Δείτε το μητρώο καταγραφής του Cerberus</string>
    <string name="change_account">Αλλαγή λογαριασμού</string>
    <string name="changeplan_play">Εγκαταστήστε το Cerberus από το Play Store για να αναβαθμίσετε το πρόγραμμά σας</string>
    <string name="changeplan_title">Αναβάθμιση άδειας Cerberus</string>
    <string name="changeplan_website">Συνδεθείτε στην ιστοσελίδα μας για να αναβαθμίσετε το πρόγραμμά σας</string>
    <string name="charging">Φόρτιση</string>
    <string name="check_updates">Επέλεξε εδώ για τον έλεγχο αναβαθμίσεων</string>
    <string name="clear_auth_wearables">Κατάργηση όλων των εξουσιοδοτημένων συσκευών;</string>
    <string name="close">Κλείσε</string>
    <string name="command">Εντολή:</string>
    <string name="command_executed">εντολή εκτελέσθηκε.</string>
    <string name="command_not_authorized">Η εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΕΣΘΗΚΕ. Την έχετε ενεργοποιήσει στις ρυθμίσεις του Cerberus;</string>
    <string name="command_not_executed">εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΈΣΘΗΚΕ. Έχετε ενεργοποιήσει τη λειτουργία διαχείριση συσκευής;</string>
    <string name="command_not_executed2">εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΈΣΤΗΚΕ. Για να αποκτήστε αυτή τη δυνατότητα / χαρακτηριστικό η συσκευή σας πρέπει να είναι ξεκλείδωτη (rooted) και πρέπει να εγκατασταθείτε to Cerberus στο /system/app</string>
    <string name="command_not_executed3">εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΕΣΘΗΚΕ. Για την απόκτηση αυτής της λειτουργίας η συσκευή πρέπει να είναι ξεκλείδωτη(rooted).</string>
    <string name="command_not_executed4">εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΕΣΤΗΚΕ. Για τη λειτουργία αυτή απαιτείται τουλάχιστον Android 4.4 σε κατάσταση rooted.</string>
    <string name="command_not_executed_launch_app">H εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΕΣΤΗΚΕ. Η εφαρμογή δεν είναι διαθέσιμη.</string>
    <string name="command_not_executed_start_service">Η εντολή ΔΕΝ ΕΚΤΕΛΕΣΤΗΚΕ. Η υπηρεσία δεν είναι διαθέσιμη.</string>
    <string name="condition">Προϋπόθεση</string>
    <string name="conditions">Προϋποθέσεις</string>
    <string name="conn_problem">Πρόβλημα σύνδεσης</string>
    <string name="conn_problem_msg">Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι η σύνδεση σας στο internet λειτουργεί και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="connected">Συνδέθηκε</string>
    <string name="contact_us">Επικοινωνήστε μαζί μας</string>
    <string name="create_account">Δημιουργήστε λογαριασμό Cerberus</string>
    <string name="create_button">Δημιουργήστε λογαριασμό</string>
    <string name="current_plan">Τρέχον πλάνο</string>
    <string name="current_simcard">Τρέχουσα κάρτα SIM</string>
    <string name="days">ημέρες</string>
    <string name="delete">Διαγραφή</string>
    <string name="deletehistory_title">Διαγραφή ιστορικού</string>
    <string name="device">Συσκευή</string>
    <string name="device_admin_disabled">Αυτή η επιλογή απαιτεί δικαιώματα Administrator.</string>
    <string name="device_connected">Συσκευή συνδεδεμένη</string>
    <string name="device_id">Κωδικός συσκευής ID</string>
    <string name="device_limit">Φτάσατε το όριο συσκευών της άδειας σας.</string>
    <string name="devices">Συσκευές</string>
    <string name="dialcode_dialog">Εισάγετε τον νέο κωδικό κλήσης:</string>
    <string name="dialcode_summary">Μπορείτε να έχετε πρόσβαση στο Cerberus καλώντας αυτόν τον αριθμό, εάν είναι κρυμμένο από το app drawer</string>
    <string name="dialcode_title">Αλλαγή του κωδικού κλήσης</string>
    <string name="different_account">Η συσκευή είναι συνδεδεμένη με ένα διαφορετικό λογαριασμό Cerberus.</string>
    <string name="different_email">Οι διευθύνσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου είναι διαφορετικές!</string>
    <string name="different_pwd">Οι κωδικοί είναι διαφορετικοί!</string>
    <string name="disable">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="disabled">Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="disconnected">Αποσυνδέθηκε</string>
    <string name="download">Μεταφόρτωση</string>
    <string name="drive_pref_summary">H δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας είναι ήδη ρυθμισμένη στο Dropbox</string>
    <string name="drive_pref_title">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των αρχείων σας στο Google Drive</string>
    <string name="dropbox_auth_problem">Το Dropbox δεν έχει εξουσιοδοτηθεί σωστά. Ματαιώθηκε το αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="dropbox_pref_summary">Η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας είναι ήδη ρυθμισμένη στο Google Drive</string>
    <string name="dropbox_pref_title">Δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας των αρχείων σας στο Dropbox</string>
    <string name="dropbox_storage_problem">Ανεπαρκής χώρος στο Dropbox. Ματαιώθηκε το αντίγραφο ασφαλείας.</string>
    <string name="email2_label">Επιβεβαιώστε τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σας:</string>
    <string name="email_label">Εισάγετε την ηλεκτρονική σας διεύθυνση:</string>
    <string name="email_label_forgotpwd">Διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου:</string>
    <string name="email_message1">Μια μην εξουσιοδοτημένη κάρτα SIM έχει τοποθετηθεί στη συσκευή σας.</string>
    <string name="email_message2">Αυτό είναι ένα αυτοματοποιημένο μήνυμα, παρακαλώ μην απαντάτε.</string>
    <string name="email_notice2">Θα λάβετε ειδοποιήσεις/φωτογραφίες/κλπ., σε αυτό το email αν η συσκευή σας χαθεί ή κλαπεί.</string>
    <string name="email_notice_forgotpwd">Εισάγετε τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που ορίσατε όταν ρυθμίσατε το Cerberus. Ο νέος κωδικός πρόσβασης θα σταλεί σε αυτήν τη διεύθυνση.</string>
    <string name="email_subject">Cerberus: μην εξουσιοδοτημένη κάρτα SIM</string>
    <string name="email_subject_emergency">Cerberus: ειδοποίηση κατάστασης επείγουσας ανάγκης</string>
    <string name="email_subject_siminfo">Κέρβερος: πληροφορίες SIM</string>
    <string name="email_used_msg">Αυτή η διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου είναι ήδη σε χρήση. Αν έχετε ένα Cerberus λογαριασμό, πατήστε το κουμπί</string>
    <string name="emergency">Έκτακτη ανάγκη</string>
    <string name="emergency_desc">Εάν ενεργοποιηθεί μπορείτε να ξεκινήσετε τη λειτουργία έκτακτης ανάγκης από το wearable</string>
    <string name="emergencymode_category">Κατάσταση έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="enable">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="enabled">Ενεργοποιημένο</string>
    <string name="enter">Enter</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="error_updating_rule">Σφάλμα κατά την ενημέρωση του κανόνα</string>
    <string name="event">Γεγονός</string>
    <string name="existing_user">Έχετε ήδη λογαριασμό;</string>
    <string name="exit">Έξοδος</string>
    <string name="external_storage">Εξωτερική μνήμη</string>
    <string name="facebook_item">Cerberus στο Facebook</string>
    <string name="fakeshut_brief">Το τηλέφωνο δεν θα μπορεί να χρησιμοποιηθεί για περίπου 30 δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="fakeshut_disabled">Requires \"Block Power Menu\" and Device Administration to be enabled.</string>
    <string name="fakeshut_indefinite">The phone will not be usable until you send a \"Recover from fake shutdown\" command from the web dashboard.</string>
    <string name="fakeshut_off">This feature is currently disabled, press to activate it.</string>
    <string name="fakeshut_summary">Pressing the power button in the lock screen will perform a fake shutdown, so hopefully a thief will think it is switched off.</string>
    <string name="fakeshut_title">Ψεύτικη απενεργοποίηση</string>
    <string name="fill_fields">Παρακαλώ συμπληρώστε όλα τα πεδία.</string>
    <string name="find_device">Εύρεση συσκευής</string>
    <string name="find_device_desc">Εάν ενεργοποιηθεί μπορείτε να ξεκινήσετε έναν συναγερμό σε αυτήν την συσκευή από το wearable</string>
    <string name="find_error">Συγνώμη, το Cerberus δεν μπορεί να εντοπίσει τη τοποθεσία της συσκευής σας.</string>
    <string name="find_msg">Θα λάβεις και άλλο γραπτό μήνυμα sms με τη τοποθεσία σε ένα περίπου λεπτό.</string>
    <string name="findnopass_label">Αυτοί οι αριθμοί μπορούν να εντοπίσουν τη συσκευή με ένα \"Cerberus find\" SMS γραπτό μήνυμα χωρίς κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="fingerprint_not_recognized">Το δακτυλικό αποτύπωμα δεν αναγνωρίζεται. Δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="fingerprint_success">Το δακτυλικό αποτύπωμα αναγνωρίστηκε</string>
    <string name="finish">Τέλος</string>
    <string name="forgot_password">Ξεχάσατε το κωδικό;</string>
    <string name="forgot_username">Ξεχάσατε το όνομα χρήστη;</string>
    <string name="forgotpwd_activity">Ανακτήστε τον κωδικό σας Cerberus</string>
    <string name="forgotpwd_error_msg">Λάθος όνομα χρήση ή διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου. Παρακαλώ δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="frequency">Συχνότητα (ώρες):</string>
    <string name="friday">Παρασκευή</string>
    <string name="from">Από</string>
    <string name="geofence_title">Επιλογή ηλεκτρονικού φράχτη</string>
    <string name="googleplus_item">Cerberus στο Google+</string>
    <string name="gplay_services_already_installed">Οι υπηρεσίες Google Play είναι ήδη εγκατεστημένες</string>
    <string name="gplay_services_error">Σφάλμα κατά την εγκατάσταση της υπηρεσίας Google Play</string>
    <string name="gplay_services_summary">Κάντε κλικ εδώ, για να έχετε καλύτερες υπηρεσίες τοποθεσίας</string>
    <string name="gplay_services_title">Εγκαταστήστε τις υπηρεσίες Google Play</string>
    <string name="gpson_netoff">GPS ενεργό, αλλά τοποθεσία μέσω δεδομένων δικτύου / ασυρμάτου δικτύου είναι απενεργοποιημένη, πιθανώς μη δυνατός ο προσδιορισμός της τοποθεσίας της συσκευής αν είναι μέσα σε κτίριο.</string>
    <string name="greater_than">περισσότερο από</string>
    <string name="help_preference">Βοήθεια</string>
    <string name="help_support">Βοήθεια και υποστήριξη</string>
    <string name="hide_drawer">Απόκρυψη από συρτάρι εφαρμογών</string>
    <string name="hide_reboot">Επανεκκινήσετε τη συσκευή σας και το Cerberus δεν θα εμφανίζεται στο συρτάρι εφαρμογών.</string>
    <string name="history_category">Ιστορικό τοποθεσίας</string>
    <string name="history_deleted">Το ιστορικό τοποθεσίας διεγράφη</string>
    <string name="i_agree_to_tos">"I'm at least 16 years old and I agree to the Terms of Service and Privacy Policy"</string>
    <string name="in_range">σε εμβέλεια</string>
    <string name="inapp_disabled">Συγνώμη, δεν μπορείτε να αγοράστε το Cerberus από Google Play.</string>
    <string name="incoming">Εισερχόμενες</string>
    <string name="indefinite">Indefinite</string>
    <string name="inside_this_zone">μέσα σε αυτήν τη ζώνη</string>
    <string name="install_and_reboot">Εγκατάσταση και επανεκκίνηση</string>
    <string name="install_system_app">Εγκατάσταση του Cerberus ως εφαρμογή συστήματος</string>
    <string name="install_system_app_dialog">Το Cerberus θα εγκατασταθεί ως εφαρμογή συστήματος και η συσκευή θα γίνει επανεκκινήσει</string>
    <string name="install_system_app_summary">Εγκατάσταση του Cerberus ως εφαρμογή συστήματος</string>
    <string name="install_tasker">Εγκατάσταση Tasker</string>
    <string name="intro_preference">Εισαγωγή στο Cerberus</string>
    <string name="intro_text_2">Μερικά από τα χαρακτηριστικά της εφαρμογής Cerberus (προστασία απεγκατάστασης, απομακρυσμένο σβήσιμο, κλείδωμα με κωδικό) είναι διαθέσιμα μόνο εφ’ όσον της επιτραπεί η λειτουργία ως διαχειριστής συσκευής. Μπορείτε να το κάνετε αυτό πατώντας το πλήκτρο:</string>
    <string name="intro_text_4">Εάν έχετε δικαιώματα στον αρχικό φάκελλο συστήματος (root), μπορείτε να δώσετε στο Cerberus δικαιώματα διαχειριστή. Αυτό θα χρησιμοποιηθεί για την τη χρήση ειδικών λειτουργιών όπως λήψη εκτύπωσης οθόνης.</string>
    <string name="intro_text_v2_1">Υπάρχουν δύο τρόποι να ελεγχθεί το Cerberus εξ αποστάσεως, εάν η συσκευή σας έχει χαθεί ή κλαπεί:</string>
    <string name="intro_text_v2_10"><b>Σύρετε πάλι για να δείτε όλες τις ρυθμίσεις της εφαρμογής</b></string>
    <string name="intro_text_v2_2">1. Εάν η συσκευή σας συνδέεται στο Internet, μπορείτε να συνδεθείτε στο www.cerberusapp.com από έναν υπολογιστή ή μία άλλη συσκευή και να στείλετε εντολές από τον πίνακα ελέγχου</string>
    <string name="intro_text_v2_3">2. Διαφορετικά, μπορείτε να στείλετε SMS εντολές από άλλο τηλέφωνο. Μια λίστα με όλες τις διαθέσιμες εντολές SMS έχει αποσταλεί στην ηλεκτρονική σας διεύθυνση</string>
    <string name="intro_text_v2_4">Μπορείτε επίσης να εγκαταστήσετε την εφαρμογή \"Client Cerberus\", που σας επιτρέπει να να στείλετε εύκολα SMS και web εντολές.</string>
    <string name="intro_text_v2_5">Η «Τρίτη κεφαλή του Cerberus» είναι η <b>Αυτόματη ειδοποίηση</b>!</string>
    <string name="intro_text_v2_6">Το Cerberus μπορεί να εκτελεί αυτόματα ενέργειες, όταν πληρούνται κάποιες προϋποθέσεις.</string>
    <string name="intro_text_v2_7">Για παράδειγμα, στέλνει email/SMS ειδοποιήσεις, αν αλλάξει η κάρτα SIM έχει (βλ. ενότητα «Ελεγκτής SIM» από τις ρυθμίσεις) και σας στέλνει μέσω email μια φωτογραφία του κλέφτη όταν πληκτρολογηθεί λάθος κωδικός (τμήμα «αυτόματη λήψη φωτογραφίας»).</string>
    <string name="intro_text_v2_8">Μπορείτε επίσης να ορίσετε τους δικούς σας κανόνες. Ανατρέξτε στην ενότητα \"AutoTask\"!</string>
    <string name="intro_text_v2_9">Επίσης, μπορείτε να εγκαταστήσετε το Cerberus ως εφαρμογή συστήματος. Έτσι θα επιβιώσει μια Επαναφορά εργοστασιακών ρυθμίσεων και θα μπορείτε να εκτελέσετε πρόσθετες ενέργειες. Ανατρέξτε στην ενότητα \"Έχω μια rooted συσκευή\" εδώ: https://www.cerberusapp.com/help.php</string>
    <string name="invalid_email_address">invalid email address</string>
    <string name="invite_message">Χρησιμοποιώ το Cerberus για προστασία της συσκευής μου. Είναι καταπληκτικό. Δοκιμάστε το!</string>
    <string name="invite_title">Προσκαλέστε άτομα να δοκιμάσουν το Cerberus</string>
    <string name="ip_address">Διεύθυνση IP</string>
    <string name="latitude">Γεωγραφικό πλάτος:</string>
    <string name="less_than">λιγότερο από</string>
    <string name="license_error">Η άδεια Cerberus έχει λήξει.</string>
    <string name="listener_summary">Το Cerberus θα ενεργοποιήσει αυτόματα τον ακροατή ειδοποιήσεων, για να απορρίψει τις ειδοποιήσεις του Hangouts όταν η συσκευή λάβει εντολές μέσω SMS</string>
    <string name="listener_title">Ενεργοποίηση ακροατή κατά την εκκίνηση</string>
    <string name="load_full_log">Φόρτωση πλήρους ιστορικού</string>
    <string name="loading_full_log">Φόρτωση πλήρους ιστορικού...</string>
    <string name="location">Τοποθεσία</string>
    <string name="location_label">Τοποθεσία της συσκευής</string>
    <string name="logging_in">Πιστοποίηση με Cerberus...</string>
    <string name="login">Είσοδος στο Cerberus</string>
    <string name="login_button">Εχω ήδη ένα λογαριασμό, κάνετε login</string>
    <string name="login_button_2">Είσοδος</string>
    <string name="login_fingerprint">ή αγγίξτε τον αισθητήρα για να συνδεθείτε</string>
    <string name="longitude">Γεωγραφικό μήκος:</string>
    <string name="loss_prevention">Πρόληψη απώλειας</string>
    <string name="loss_prevention_desc">Εμφάνιση ειδοποίησης στο wearable, όταν χάνει την σύνδεση με αυτή τη συσκευή</string>
    <string name="loss_prevention_sensitivity">Ευαισθησία</string>
    <string name="loss_prevention_sensitivity_desc">Ευαισθησία ανίχνευσης απώλειας</string>
    <string name="main_configuration">Κυρίως παραμετροποίηση</string>
    <string name="message">Μήνυμα:</string>
    <string name="missed">Αναπάντητες</string>
    <string name="modify">Τροποποίηση</string>
    <string name="monday">Δευτέρα</string>
    <string name="move_down">Μετακίνηση προς τα κάτω</string>
    <string name="move_up">Μετακίνηση προς τα επάνω</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Κλείσιμο συρταριού πλοήγησης</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Άνοιγμα συρταριού πλοήγησης</string>
    <string name="nearby_wifi_networks">Πλησία δίκτυα WiFi</string>
    <string name="network">Δίκτυο</string>
    <string name="new_recording">Νέα ηχογράφηση στην</string>
    <string name="new_rule">Νέος Κανόνας</string>
    <string name="new_user">Χρησιμοιποιείτε το Cerberus για πρώτη φορά;</string>
    <string name="nfcId">NFC ID:</string>
    <string name="nfc_disabled">Αυτή η επιλογή απαιτεί λειτουργικότητα NFC.</string>
    <string name="nfc_write_title">Επαναπρογραμματισμός NFC</string>
    <string name="nfc_write_warning">"Το Cerberus πρέπει να επαναπρογραμματίσει αυτό το tag (όλα τα δεδομένα θα διαγραφούν). 
Σκανάρετε πάλι το tag για να προχωρήσετε."</string>
    <string name="no_oifilemanager">Πρέπει να εγκαταστήσετε τον OI File Manager από το Google Play!</string>
    <string name="no_rules">Δεν έχουν ρυθμιστεί κανόνες</string>
    <string name="no_thanks">Όχι ευχαριστώ</string>
    <string name="nosim_label">Ειδοποίηση εάν η συσκευή εκκινήθηκε χωρίς κάρτα SIM ή σε λειτουργία πτήσης</string>
    <string name="nosim_label2">επίσης ανίχνευση χωρίς SIM και Λειτουργία Πτήσης</string>
    <string name="not_active">Μη ενεργό</string>
    <string name="not_authorized">Λάθος εισόδου</string>
    <string name="not_authorized_msg">Λάθος όνομα χρήση ή κωδικού πρόσβασης. Παρακαλώ δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="not_charging">Δεν φορτίζει</string>
    <string name="not_in_range">εκτός εμβέλειας</string>
    <string name="not_supported">Δεν υποστηρίζεται σε αυτή τη συσκευή.</string>
    <string name="notif_o">This device is protected by Cerberus. To disable this notification long-press here and you will see an option to disable notifications from Cerberus.</string>
    <string name="notification">Ειδοποίηση</string>
    <string name="notification_category">Πρόσβαση ειδοποιήσεων</string>
    <string name="notification_content">Η συσκευή εντοπίστηκε</string>
    <string name="notification_open">Tap here to open Cerberus</string>
    <string name="number">Αριθμός</string>
    <string name="off">Ανενεργό</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on">Ενεργό</string>
    <string name="operator">Χειριστής</string>
    <string name="option">Option</string>
    <string name="outgoing">Εξερχόμενες</string>
    <string name="outside_this_zone">εκτός αυτής της ζώνης</string>
    <string name="overlay_permission">Overlay permission</string>
    <string name="owner_notification">This device was recently associated with a Cerberus account. If you did not do it, please send an email to support@cerberusapp.com to receive assistance.</string>
    <string name="password2_label">Επιβεβαιώστε τον κωδικό σας:</string>
    <string name="password_category">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="password_dialog">Εισάγετε το νέο σας κωδικό:</string>
    <string name="password_label">Διαλέξτε έναν κωδικό:</string>
    <string name="password_label_login">Κωδικός πρόσβασης:</string>
    <string name="password_notice">Τουλάχιστον 4 χαρακτήρες. Αυτός ο κωδικός θα χρησιμοποιηθεί για πρόσβαση στη διαμόρφωση και απομακρυσμένο έλεγχο της συσκευής σας.</string>
    <string name="password_sent">Ο νέος κωδικός πρόσβασης έχει σταλεί στη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σας.</string>
    <string name="password_title">Αλλάξτε κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="permissions_explanation">"Θα πρέπει να εκχωρήσετε στο Cerberus τα απαιτούμενα δικαιώματα, αλλιώς θα διακοπεί η λειτουργία του ή μπορεί να μην λειτουργεί σωστά.
Είναι πολύ σημαντικό να παραχωρήσετε τώρα όλα τα δικαιώματα, επειδή δεν θα είστε σε θέση να το κάνετε από απόσταση, αν η συσκευή χαθεί ή κλαπεί."</string>
    <string name="permissions_extra">Επίσης συνιστάται να παραχωρήσετε τα ακόλουθα δικαιώματα για καλύτερη αξιοπιστία.</string>
    <string name="permissions_label">Εκχωρήστε δικαιώματα</string>
    <string name="permissions_retry">Παρακαλώ πιέστε ξανά το κουμπί και εκχωρήστε όλα τα δικαιώματα. Εάν αυτό δεν λύνει το πρόβλημα, πηγαίνετε στις Ρυθμίσεις -> Εφαρμογές -> -> Cerberus -> δικαιώματα και εκχωρήστε όλα τα δικαιώματα από εκεί.</string>
    <string name="permissions_specific">Θα χρειαστεί να εκχωρήσετε αυτό το δικαίωμα, για λειτουργήσει η δυνατότητα αυτή.</string>
    <string name="persistent_message">Επίμονο μήνυμα</string>
    <string name="phone_number">Αριθμός τηλεφώνου:</string>
    <string name="picalarm_summary">Λήψη φωτογραφίας όταν ο χρήστης σταματάει ένα συναγερμό του Cerberus</string>
    <string name="picalarm_title">Διακοπή συναγερμού</string>
    <string name="picmessage_summary">Λήψη φωτογραφίας όταν ο χρήστης απορρίπτει ένα μήνυμα από Cerberus</string>
    <string name="picmessage_title">Μήνυμα απορρίφθηκε</string>
    <string name="picunlock_summary">Λήψη φωτογραφίας εάν ο χρήστης εισάγει ένα λανθασμένο μοτίβο ξεκλειδώματος / PIN / κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="picunlock_title">Λάθος κωδικός ξεκλειδώματος</string>
    <string name="powerblock_accessibility_disabled">Please press here and enable the accessibility service for System Framework, for the feature to work.</string>
    <string name="powerblock_pie_disguised">Starting with Android 9, this feature is only available in the full version of Cerberus, that you can download from www.cerberusapp.com</string>
    <string name="powerblock_summary">Εάν ενεργοποιηθεί, το πλήκτρο λειτουργίας δεν θα λειτουργήσει στην οθόνη κλειδώματος, έτσι ένας κλέφτης δεν θα είναι σε θέση να απενεργοποιείτε τη συσκευή. Απαιτεί να τρέχει υπηρεσία στο background.</string>
    <string name="powerblock_title">Μενού Black Power</string>
    <string name="powerofftext_summary1">Menus with the following text are dismissed from the lock screen:</string>
    <string name="powerofftext_summary2">If the power menu on your device has a different text, please press here and change it</string>
    <string name="powerofftext_title">Power menu text</string>
    <string name="pro_rated">The unused balance of your current plan is applied to the new plan. Billing for the new plan will start after this balance is used up.</string>
    <string name="providers_off">Όλες οι υπηρεσίες τοποθεσίας είναι απενεργοποιημένες, δεν είναι δυνατός ο εντοπισμός της συσκευής.</string>
    <string name="purchase_verify">Έλεγχος κατάστασης αγοράς, παρακαλώ περιμένετε...</string>
    <string name="radius">Ακτίνα:</string>
    <string name="rateonplay_item">Βαθμολογήστε μας!</string>
    <string name="received">Λήφθησαν</string>
    <string name="recover_button">Επαναφορά κωδικού πρόσβασης</string>
    <string name="remote_autotask_desc">Εάν ενεργοποιηθεί μπορείτε να εκτελέσετε έναν κανόνα AutoTask \"Cerberus\" από το wearable (οι δράσεις θα εκτελούνται άμεσα, ανεξάρτητα από το Γεγονός και τις Συνθήκες)</string>
    <string name="remove_simcard">Κατάργηση από τη λίστα</string>
    <string name="rootbutton_text">Παραχώρησε δικαιώματα διαχειριστή</string>
    <string name="rule">Κανόνας</string>
    <string name="rule_action">Ενέργεια κανόνα</string>
    <string name="rule_already_present">Υπάρχει ήδη ένας κανόνας με αυτές τις παραμέτρους!</string>
    <string name="rule_condition">Προϋπόθεση κανόνα</string>
    <string name="rule_configuration">Ρύθμιση κανόνων AutoTask</string>
    <string name="rule_deleted">Κανόνας διαγράφτηκε</string>
    <string name="rule_name">Όνομα κανόνα</string>
    <string name="rule_not_deleted">Κανόνας δεν διαγράφτηκε: Παρουσιάστηκε σφάλμα</string>
    <string name="rule_not_saved">Κανόνας δεν αποθηκεύτηκε</string>
    <string name="rule_not_saved_error">Κανόνας δεν αποθηκεύτηκε: Παρουσιάστηκε σφάλμα</string>
    <string name="rule_saved">Κανόνας αποθηκεύτηκε</string>
    <string name="rules_title">Κανόνες</string>
    <string name="saturday">Σάββατο</string>
    <string name="save">Αποθύκευση</string>
    <string name="savehistory_summary">Αποθήκευση ιστορικού τοποθεσίας στη συσκευή, ώστε να είναι δυνατή η ανάκτηση από τον πίνακα έλεγχου στον ιστό</string>
    <string name="savehistory_title">Αποθήκευση ιστορικού</string>
    <string name="scan_a_nfc_tag">Σαρώσετε μια ετικέτα NFC</string>
    <string name="screencolor_summary">Επέλεξε εάν επιθυμείς εμφάνιση μαύρης οθόνης ή λευκής οθόνης κατά την λήψη φωτογραφίας</string>
    <string name="screencolor_title">Χρώμα οθόνης</string>
    <string name="screenrecord_subject">Cerberus: καταγραφή οθόνης</string>
    <string name="screenshot_message1">Cerberus πήρε εκτύπωση οθόνης. Μπορείτε να την βρείτε συνημμένη σε αυτό το μήνυμα.</string>
    <string name="screenshot_subject">Cerberus: Λήψη εκτύπωδης οθόνης</string>
    <string name="sd_card">Κάρτα SD</string>
    <string name="searching_for_connected_wearables">Αναζήτηση για συνδεδεμένα wearables...</string>
    <string name="seconds">δευτερόλεπτα</string>
    <string name="select_plan">Επιλέξτε πλάνο</string>
    <string name="send_also_sms_alerts">Επιπλέον αποστολή SMS ειδοποιήσεων</string>
    <string name="send_me_promotions">Send me special offers and promotional emails regarding Cerberus services from time to time</string>
    <string name="sendemail_label">Αποστολή ειδοποίησης και μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου</string>
    <string name="sent">Απεστάλη</string>
    <string name="serial_number">Σειριακός</string>
    <string name="session_expired">Η συνεδρία έληξε</string>
    <string name="set_geofence">Ορισμός ηλεκτρονικού φράχτη</string>
    <string name="share">Μοιραστείτε το</string>
    <string name="short_password">Password must be at least 6 characters long!</string>
    <string name="show_drawer">Εμφάνιση στο συρτάρι εφαρμογών</string>
    <string name="signal_level">Στάθμη σήματος</string>
    <string name="sim_card">Κάρτα SIM</string>
    <string name="simchecker_auth">Αυτή η κάρτα SIM είναι εξουσιοδοτημένη.</string>
    <string name="simchecker_category">Ελεγκτής SIM</string>
    <string name="simchecker_no_auth">Αυτή η κάρτα SIM δεν είναι εξουσιοδοτημένη</string>
    <string name="simchecker_numbers">Αριθμοί που θα λαμβάνουν ειδοποιήσεις:</string>
    <string name="simchecker_q">Google removed the possibility for normal apps to read the SIM card details in Android Q. This feature is available only if you root your phone and install Cerberus as a system app</string>
    <string name="simchecker_text">Μπορείτε να εισάγετε μέχρι και 3 αριθμούς τηλεφώνου που θα λάβουν ειδοποιήσεις όταν η συσκευή σας χρησιμοποιείται με μη εξουσιοδοτημένη κάρτα SIM:</string>
    <string name="simchecker_text_cdma">Μπορείτε να εισαγάγετε έως 3 αριθμούς τηλεφώνου που θα λαμβάνουν ειδοποιήσεις αν ξεκινήσετε Λειτουργία Έκτακτης Ανάγκης σε αυτήν τη συσκευή:</string>
    <string name="siminfo_label">Πληροφορίες κάρτας SIM</string>
    <string name="smskeyword_summary">Χρησιμοποιήστε αυτήν την επιλογή εάν θέλετε να προσαρμόσετε την πρώτη λέξη των εντολών SMS. Προεπιλογή: \"cerberus\"</string>
    <string name="smskeyword_title">Αλλαγή λέξης-κλειδιού SMS εντολών</string>
    <string name="social_category">Κοινωνικός</string>
    <string name="speak">Ομιλείτε</string>
    <string name="ssid_name">SSID Δικτύου</string>
    <string name="start">Έναρξη</string>
    <string name="status_8">Google blocked normal apps from interfering with the status bar in Android 8, so for this feature you have to install Cerberus as a system app.</string>
    <string name="statusblock_summary">Εάν ενεργοποιηθεί, η γραμμή κατάστασης δεν θα επεικτείνεται στην οθόνη κλειδώματος, έτσι ο κλέφτης δεν θα είναι σε θέση να τροποποιήσει τις γρήγορες ρυθμίσεις. Απαιτείται να τρέχει υπηρεσία στο background.</string>
    <string name="statusblock_title">Κλείδωμα Γραμμής Κατάστασης</string>
    <string name="stop">Παύση</string>
    <string name="subscriber_id">Συνδρομητής ID</string>
    <string name="sunday">Κυριακή</string>
    <string name="support_preference">Επικοινωνήστε με την υποστήριξη</string>
    <string name="system_app_error">Σφάλμα κατά την εγκατάσταση του Cerberus ως εφαρμογής συστήματος</string>
    <string name="system_app_updated">Εφαρμογή συστήματος ενημερώθηκε</string>
    <string name="system_settings">Τροποποίηση ρυθμ. συστήματος</string>
    <string name="tag_capacity_exeeded">Σφάλμα: Υπέρβαση χωρητικότητας tag</string>
    <string name="tag_not_supported">Σφάλμα: Αυτός ο τύπος tag δεν υποστηρίζεται</string>
    <string name="tag_not_writable">Σφάλμα: Αυτό το tag δεν είναι εγγράψιμο</string>
    <string name="tag_read_failed">Σφάλμα: Αποτυχία ανάγνωσης tag</string>
    <string name="tag_readonly">Σφάλμα: Το tag είναι μόνο για ανάγνωση</string>
    <string name="tag_reprogrammed">Το tag έχει επαναπρογραμματιστεί</string>
    <string name="tag_saved">Η ετικέτα αποθηκεύτηκε</string>
    <string name="tag_write_failed">Σφάλμα: Αποτυχία εγγραφής tag</string>
    <string name="takepic_message1">Cerberus τράβηξε φωτογραφία. Μπορείτε να την βρείτε συνημμένη σε αυτό το μήνυμα.</string>
    <string name="takepic_subject">Cerberus: Λήψη φωτογραφίας</string>
    <string name="takepic_text">Θα λάβετε ένα ηλεκτρονικό μήνυμα με τη φωτογραφία μόλις ο κλέφτης αγγίξει την οθόνη.</string>
    <string name="takepicture_immediately">Λήψη άμεσης φωτογραφίας</string>
    <string name="task_name">Όνομα εργασίας:</string>
    <string name="tasker_disabled">Παρακαλώ ενεργοποιήστε την επιλογή \"Allow External Access\" στις προτιμήσεις του Tasker (κατηγορία MISC).</string>
    <string name="terms_accept">Please accept the Terms of Service to proceed</string>
    <string name="terms_conditions">Όροι και Προϋποθέσεις του Cerberus</string>
    <string name="terms_scroll">Παρακαλούμε διαβάστε το έγγραφο μέχρι το κάτω μέρος της σελίδας</string>
    <string name="thursday">Πέμπτη</string>
    <string name="to">Προς</string>
    <string name="tos">Όροι Χρήσης</string>
    <string name="touch_android">Αγγίξτε το “ανδροιειδές” για να ξεκλειδώσετε</string>
    <string name="touch_android_2">Αγγίξτε πάλι το “ανδροιειδές” για να ξεκλειδώσετε</string>
    <string name="touch_to_retry">Αγγίξτε για να ξαναπροσπαθήσετε</string>
    <string name="touch_to_select">αγγίξτε για να επιλέξετε</string>
    <string name="tracking_started">Έναρξη ανίχνευσης</string>
    <string name="tracking_stopped">Διακοπή ανίχνευσης</string>
    <string name="tuesday">Τρίτη</string>
    <string name="turn_on_speakerphone">Ενεργοποιήστε το μεγάφωνο</string>
    <string name="twitter_item">Cerberus στο Twitter</string>
    <string name="unhide_reboot">Το Cerberus θα πρέπει πλέον να εμφανίζεται στο συρτάρι εφαρμογών.</string>
    <string name="uninstall">Απεγκατάσταση</string>
    <string name="uninstall_and_reboot">Απεγκατάσταση και επανεκκίνηση</string>
    <string name="uninstall_dialog">Το Cerberus θα καταργηθεί και η συσκευή θα επανεκκινήσει!</string>
    <string name="uninstall_failed">Η απεγκατάσταση έχει αποτύχει</string>
    <string name="uninstall_summary">Απεγκαταστήστε το Cerberus από αυτή τη συσκευή</string>
    <string name="unlinked_from_dropbox">Αποσύνδεση από Dropbox</string>
    <string name="unlinked_from_gdrive">Αποσύνδεση από Google Drive</string>
    <string name="unlock_code">Κωδικός Ξεκλειδώματος:</string>
    <string name="unlockno_summary">Ορίσετε τον αριθμό συνεχόμενων αποτυχημένων προσπαθειών ξεκλειδώματος μετά τον οποίο το Cerberus θα τραβήξει μια φωτογραφία</string>
    <string name="unlockno_title">Αποτυχημένες προσπάθειες</string>
    <string name="update_system_app">Ενημέρωση εφαρμογής συστήματος</string>
    <string name="update_system_app_summary">Η εφαρμογή συστήματος Cerberus απαιτεί ενημέρωση</string>
    <string name="updated_no">Μία νέα έκδοση είναι διαθέσιμη. Επιθυμείτε τη μεταφόρτωση;</string>
    <string name="updated_yes">Η εφαρμογή Cerberus είναι αναβαθμισμένη στη τελευταία έκδοση.</string>
    <string name="usbprevent_summary">Εάν ενεργοποιηθεί, δεν είναι δυνατό να ενεργοποιήσετε τον εντοπισμό σφαλμάτων USB στη συσκευή. Απαιτεί μια υπηρεσία παρασκηνίου.</string>
    <string name="usbprevent_title">Εμποδισμός εντοπισμού σφαλμάτων USB</string>
    <string name="use_back_camera">Χρήση της πίσω κάμερας</string>
    <string name="use_flash">Χρήση φλας</string>
    <string name="username_label">Διαλέξτε όνομα χρήστη:</string>
    <string name="username_label_login">Όνομα χρήστη:</string>
    <string name="username_sent">Το όνομα χρήστη στάλθηκε στην ηλεκτρονική σας διεύθυνση.</string>
    <string name="username_used">Το όνομα χρήστη δεν είναι διαθέσιμο</string>
    <string name="username_used_msg">Το όνομα χρήστη χρησιμοποιείται. Παρακαλώ διαλέξτε άλλο όνομα και ξαναδοκιμάστε.</string>
    <string name="verify_username">Έλεγχος διαθεσιμότητας ονόματος χρήστη...</string>
    <string name="version">Έκδοση</string>
    <string name="videocapture_category">Καταγραφή βίντεο</string>
    <string name="videomethod_summary">Εάν η λήψη βίντεο δεν λειτουργεί, δοκιμάστε διαφορετικούς συνδυασμούς της μεθόδου και της ποιότητας, έως ότου λειτουργεί.</string>
    <string name="videomethod_title">Μέθοδος</string>
    <string name="videoquality_title">Ποιότητα</string>
    <string name="wait_admin">Παρακαλώ περιμένετε μερικά δευτερόλεπτα</string>
    <string name="warning">Προσοχή!</string>
    <string name="wear_remote_action">Απομακρυσμένες δράσεις για wearables</string>
    <string name="wearable_device">Wearable συσκευή</string>
    <string name="wednesday">Τετάρτη</string>
    <string name="welcome">Καλώς ήλθατε στο Cerberus!</string>
    <string name="wifi_network">Δίκτυο WiFi</string>
    <string name="wifiscan_title">Διαθέσιμα δίκτυα WiFi</string>
    <string name="wipe_category">Απομακρυσμένη διαγραφή</string>
    <string name="wipe_summary">Επιτρέψτε στο Cerberus να διαγράψει τη μνήμη της συσκευής σας εξ αποστάσεως</string>
    <string name="wipe_title">Διαγραφή</string>
    <string name="wipe_warning">Αυτή η ενέργεια θα διαγράψει τη συσκευή/μνήμη SD</string>
    <string name="wipesd_external">Όταν στέλνετε μια εντολή \"Εκκαθάριση SD\", το Cerberus θα διαγράψει το περιεχόμενο αυτού του καταλόγου:</string>
    <string name="wipesd_simple_1">Όταν στέλνετε μια εντολή \"Εκκαθάριση SD\", το Cerberus θα διαγράψει το περιεχόμενο αυτού του καταλόγου:</string>
    <string name="wipesd_simple_2">Εάν θέλετε να διαγραφεί διαφορετικός κατάλογος, πατήστε εδώ</string>
    <string name="wipesd_summary">Επιτρέψτε στο Cerberus να διαγράψει τη κάρτα μνήμης SD εξ αποστάσεως</string>
    <string name="wipesd_title">Διαγραφή κάρτας μνήμης SD</string>
    <string name="wrong_code">Ο κωδικός ενεργοποίησης είναι λάθος ή χρησιμοποιείται ήδη!</string>
    <string name="wrong_command">Λάθος εντολή</string>
    <string name="year">έτος</string>
</resources>
